德國鄭柏林圍牆遺址見香港塗鴉 貼Memo紙再現連儂牆風景：香港加油

香港政府修改《逃犯條例》掀起社會熱議後，市民於香港各區設立連儂牆表達意見。早前布拉格真連儂牆更見香港塗鴉，畫上黃衣人背影，大字報寫上「香港加油」感動不少網民。昨日網上再熱傳在柏林圍牆遺址上亦見香港塗鴉，貼上Memo紙再現香港連儂牆風景，亦以中文字寫上香港加油。

德國柏林圍牆遺址 變連儂牆撐港
除港人在全球各地宣揚「柏林仔」過份使用其警察武力外，近日在香港各區遍地開花的「連儂牆」，更擴散至德國柏林。1989年，象徵極權的圍牆倒下；今天，圍牆的遺址被貼上「香港加油」、「Free Hong Kong」的memo紙。
相關新聞：【逆權運動】文翠珊：中國須繼續遵守並尊重《中英聯合聲明》

當年柏林圍牆倒下，代表人民奔往自由，其遺址如今變成港人熟悉的風景──連儂牆，為圍牆賦予新意義。有居於德國的網民表示，柏林圍牆的連儂牆出現後，不少德國人駐足觀賞，有人拿起紙筆，寫下「Eier gegen Wand」，意指「雞蛋與高牆」，亦有不少德人表示一直關注香港事態發展，「香港正在被世界看見」。

香港加油

東柏林西柏林鄭柏林

撕一貼十，說到做到

警犬們免費旅遊既機會黎啦
快D去申請公費去歐洲做撕紙狗

小弟將會去英國，諗住如果有人問起，可以比d關於反送中時間表、香港人權陸續被消失、中國如何違反中英聯合聲明 等嘅文宣等我可以比d鬼佬睇，有冇文宣部有存貨，諗住大量印刷

尋狗

尋廢老

we connect!

鄭栢林圍牆

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

中文文宣tg channel

英文文宣tg channel

共產黨倒台是必然的事。